---
tags: surroundings
partial: dino-parque
webLink: https://www.dinoparque.pt
mapLink: https://bit.ly/2THl3Mo
---

### Dino Parque Lourinha

Avoir un regard détendu dans la bouche d'un dinosaure ? Plongez ensuite dans le monde des dinosaures au Dinopark Lourinha et émerveillez-vous devant les répliques détaillées grandeur nature ! Un must have pour les enfants et les fans de dinosaures.
